［突發］一條片解釋點解拜登會贏，但兩院共和黨表現更好

Sidney Powell: 發現45萬張選票只圈了敗登，而兩院留空白票

唔信有假票既人不如解釋下
投Biden既人點會兩院唔投民主黨？

Anyone but Trump
呢一批人唔少

中國寄去假選票
點識分議員

佢係用CIA係software度偷票
有機會張票其實完全無存在過
而佢地係個點票總數度做手腳

Yes 但唔會兩院投共和黨囉

眾議院
dem 215
共和黨 196
點樣表現更好

共和黨淨係參議院領先緊

順豐快遞通知
你有一封郵寄選票 尚未領取
如需查詢 請接1

夾好左淨係搞trump
咁先可以令共和黨人唔撐

Compare to 2018 midterm係好咗
民主黨跌咗幾席俾GOP
應該過到半但優勢極小
一句講晒 做唔到blue wave
話之你戀童廢老有幾多普選票都無用

你都戇鳩
民主黨係造票就造埋參議院過半啦
反正都係偽造
使乜好似依家咁黨內互屌邊個需要為國會敗陣負責
除非你覺得係民主共和兩黨檯底交易

班fc撚理鳩你，總之利侵消息一律當fake new

你fat check左未

有冇諗過造票個人求鳩其

早前英美畀蝗蟲爆咗千幾萬個人資料，原來係咁用…

如果做票嗰個唔係要民主黨贏
而只係要拜登贏/浸輸呢

但你可以同時有政見 不論你鍾意邊個總統 你都會想選自己地方參眾議員

唔夠時間？
講緊賓州就已經要追80萬
幾個侵領先嘅搖擺州同時停點票
為快所以只填登？

Blue咩wave呀，成班一朝得意既民主黨菁英階層打飛機打到脫離現實，Blue Mirage就有佢份

秒

幾合理 做票者求鳩其 只係針對侵

屌 人地開足ot印假票已經好辛苦架啦 邊得閒填埋d參眾議員名單

呢度有提到正常數字差距多數都係幾千票

侵嘅相差數字係合理範圍內
但登喺搖擺州嘅數字就好誇張，好唔自然

補充一句
喺非搖擺州登嘅差距係正常的
所以唔存在因為今年啲人好憎侵淨係想投登呢個可能性
如果係咁唔會只有搖擺州先有幾十萬人咁偏激
而其他州係無

比預期好得多，不單無輸預期既席位，仲搶多至少8個返黎

可以解釋到今年五六月，點解會有咁多寄去美國種子郵包
有問題地址當然要試試啦，只要種子郵包有人簽收，個地址人口就唔用得
相反無人簽就可以用黎做鬼投票人，只不過成二百歲都攞黎投就真係過左D

台灣今年都係
蔡英文大勝Korea Fish
但立委議席仲比四年前少
港豬少見多怪

Anyone but Trump

無人講fact check

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔通好似香港班票投民建聯諗住教訓班泛民嘅熱狗

pin this

連登班侵粉走火入魔都唔係第一日既事

人地講緊投都無投喎
少咗唔代表無投

Anyone but trump

有冇數據係投侵但空左兩院 又或者以往既記錄做比較

[img]
可以睇到係好唔尋常

你明唔明咩叫anyone but trump

好多人唔係反共和黨而係反trump

拜登選啲大使、高級要經過參議院

pin，所以台灣都有

如果係假票更加應該圈埋兩個民主黨啦，你估逐個圈收錢咩

有機會兩樣都有做

你係咪唔睇內文，係咩都冇select 只係填左總統個part 呀

on9 咁大件事上求其？
你估佢哋係連登仔咁弱智咩

班含侵理鳩你，總之利侵消息屈左民主黨造票先

咪就係，你試下搞到好多共和黨人都輸，咪仲大鑊

咁怪
好奇一問
咁有投咗侵但唔投兩院嘅票

咩唔係選總統咩！我以為其他名都係總統參選人。
只需要圈 第一格Joe Biden

TRUMP輸 共和黨未必出聲
共和黨輸 將發動全黨威力

呢個真喺估唔到

共和黨個人數已經可以有流會/拉布效果 變相民主黨失去控制議會嘅能力

效率
圈多一下=做多一倍野
趕唔切

一句講哂
敗登得票數過唔到班佛定律
完

有冇諗過其實係支那造票
民主黨根本唔知/當睇唔到

都唔出奇
有班淨係識Anyone but 侵
但完全唔識政治既人投票

淨係搖擺州有呢啲人？

侵16年當選係咪都控制晒兩院？

好似18年改選眾議院輸左？

點解congress同senate可以點到依家都未點完

你估張票淨係投總統啊
一頁紙仲有好撚多野投，隨時有埋自己住個county既民生野

你估真係ABT就得咩

似乎你唔記得四年前國民黨個個係叫慘敗

又唔記得兩年前民進黨九合一點輸

上年仲要多左黃白，民進黨保住一半係好彩

Deep state點會做到咁明顯？

想trump輸，但唔想民主黨獨大，用兩院制衡總統權力。好典型既美式左膠民主觀念

根本係前線個個都知出事
分分鐘法律人士已經去咗前線搵證據/睇場
唔係點會知有幾多票係無簽名等等

含拜登但黨投白票

你去投票 同一張紙有齊哂總統 參眾兩院比你揀 你會唔會淨係揀拜登 其他兩項留空佢唔揀 仲要有幾十萬張票都係咁

鬼佬做假都識留一手
唔會好似中國人咁做多左
如果兩院佢都做假
今日成個共和黨都群起攻之
什至部分民主黨人都會反對佢
而家針對侵一個人 本身佢份人有時又唔太討喜
可以做到拉一派打一派既效果 而家有班共和黨人見議會已贏就算

如果其實我諗假票單野共和黨都知知地
如果做假做到到參眾兩院都輸比民主黨我諗成個共和黨一定反應大好多

係

點解唔圈埋民主黨？

先唔好講係咪真係有deep state
就算真係有 淨係養肥大陸+防疫失控就知呢個所謂deep state既人都唔方醒得去邊
難為陰謀論撚成日吹奏deep state幾勁幾勁

DEM粉/ 左膠：我唔知, 我睇唔到, 總之就登選咗, 你講大話

真係會
首投族/中間派, 純粹覺得侵自大+破壞美國一路以黎個種兩黨模式,搞到政治好複雜, 所以anyone but trump, 但對兩黨無preference, 有幾出奇
你上twitter睇下,好多中年人都係依個諗法, 有d似港豬

又玩obstruction

一定係啦
淨係得敗登後追嘅搖擺州先有呢班咁偏激嘅人

總統投一個黨，國會投另一個黨係一件稀鬆平常嘅事，呢啲叫 Check and balance

我覺得係夾埋，如果唔係共和黨點會咁安靜唔出聲任由Trump輸得不明不白。

唔好忘記共和黨建制入面都有好多支那生意人，所以係餅仔分好左用國會換總統，民主黨避過因拜登咸濕仔事件而出現既刑事責任。

又會咁巧合全部都係侵侵本身領先既MH / WZ / PA先會有呢批人既

你去睇清楚新聞, 個個州都有, 不過依幾個州係關鍵搖擺州, 同埋票數好接近, trump團隊先look closely

啫係冇所謂囉
總之唔想侵做總統
拜登有咩政績唔知
參議員眾議員做咗咩唔知
我淨係知今次要vote trump out
美國大把呢d人

你好
我係美國現任總統特朗普
我依家畀支共陷害令我輸畀支那joe
依家我需要一筆資金上訴
請你過數去XXXX-XXXX-XXXX-XXXX
事成之後我會將你升做國務院總理

侵雖然係我地眼中係有錢人
但比佢有錢既美國人仲要有政治影響力既大有人在
而個D人係唔鐘意佢對支共政策
有份出聲個幾個都只不過係爛頭卒
大把廠商都有聲出
不過就有全球收專利購專家windows既CEO出聲
仲有一大堆科技/生產業巨頭都有損失
支那係偷技術但係呢D人眼中呢D技術支那遲早有只係時間問題
所以佢地想係支那偷曬之前食曬D錢再迫佢地偷新野
所以支那人偷極都偷唔完係有原因

億幾票 人人都會投埋兩院 唯獨最決定性果45萬就唔投 仲要只發生在搖擺州

ABT唔少，但有45張都幾誇張

咁未exactly 係anyone but trump 囉

係咪可以搵得番投票呢班"人"？

呢個講法好難令人信服
咁有心走去投票，就係為咗anyone but trump？
點都順手投埋其他，返正唔係A就B

死左膠： 無Fact check，拉

知唔知參議院同眾議院個分別先

係無投國會呀

國務卿啊

不如你睇清楚我回緊乜先

死火
昆唔到人

台灣總統通常係投綠同藍揀（宋都係親共）
好多人唔鍾意藍共又唔鍾意民進黨腐敗，想台灣有第三大黨，國會咪投第三黨例如柯P黨同時力

又喺度用埋d錯誤比喻
台灣總統通常係投綠同藍揀（宋都係親共）
好多人唔鍾意藍共又唔鍾意民進黨腐敗，想台灣有第三大黨，國會咪投第三黨例如柯P黨同時力

唔夠時間填票

Dems 係見到Florida 藍區得票少左先知出事

顺丰戰勝了美帝
厉害了我的国

你一係文盲，一係弱智

美國人都可以選擇唔投/投第三個政黨 無衝突 voters preferences本身就好多元

似係分化美國之舉

但都好過你

正常有人會分裂投票
平衡
總統投a 兩院其中一個投b

但投白票唔知咩玩法

你睇下以前幾屆有無咁多淨係填總統 國會同council完全唔填？

下我更加笑撚左 從來有啲voters preferences都可以因為政治形勢有改變，全世界都係咁，就連唔係國家既北愛爾蘭都係啦 笑撚左

尼克遜當年拎哂民主黨九成半票倉 = 選舉舞弊？ voters preferences一向都會跟住政治形勢而有變 根本好撚正常 有時反真心唔好盲反

推返呢個先
唔知點解每幾個回覆就有人拗一樣嘅嘢

都話同一屆隔離個州無問題
得敗登後追嗰幾個州出事

算把啦 連登班戇鳩trump粉唔會理架 佢地只會活係自己世界，當trump無實質證據證明有選舉舞弊就創造出deep state 黎打稻草人 真係同班new age撚話蜥蜴人同光明會控制世界一樣咁撚戇鳩 有調查發現撐trump既人多數教育程度低真係講得無撚錯

回錯

你好似覆錯啲嘢咁喎，上面就係講緊其他州無呢啲情況，得嗰幾個搖擺州係咁，有無咁難明呀

你真係唔撚識字架wo 依家唔係總統選共和 參眾選其他黨
而係有45萬張飛 淨係總統果欄填拜登 然後參議院果欄空白
眾議院果欄又空白 而且45萬張都集中係果幾個搖擺洲
乜7野 balance阿

你就真係唔撚識字啦 今次投票率係新高 你唔畀有啲人剩係想trump收皮？

咁你前面講咩人地投第3黨阿 乜撚野balance阿屌你老母
咁正常既到時上庭咁同法官講囉

你自己唔知咩叫voters preference? 唔撚識就返返小學重頭學返英文啦弱智仔

好過上屆

收聲啦唔出聲無人話你啞

收皮啦 本身淨係填總統 空哂其他已經好少見 重要45萬個咁既人都係哂果幾個洲 不如到時上到庭搵你去辯護啦

一目了然。

拜登嬴既真正原因